仆街今朝早好撚涼爽

雖然好猛太陽， 但都好涼，我感覺到秋天嘅來臨了

我感覺到食月餅既季節到喇

最愛冬天又邁近一步

你依家落街睇下

入冷氣地方覺得凍要行返出去